自徒游B入獄之後, 港股一直跌無升過, HK01會點睇今次跌市?

游b出獄救市

hk need游b

游b念力 要令大部份廢老藍絲破產

只有綜援win

游b攞綜援

炒散工、食老綜、J牙中

每日跌3舊, 到游B出冊時港股仲有幾多點?

游b------->0------->O

呢個叫洞, 不是點

仲有幾日就出返黎，好快升架喇

有人講今日游B出冊, 入唔切牛

成日keep住游b唔放，用來插

卑鄙

插到變黑洞, 無啦無啦

穿曬

游b出冊

must rise

游b